(挑戰）創意甜品/蛋糕 你出idea我整

有正職 會用空餘時間整
會簡搞怪，有嚎頭的蛋糕黎整
另外根據可行性，昧道，食材去整你地個蛋糕
請出題

庶汁嘅甜品
好似好少有

椰汁芋頭蛋糕

西瓜糯米糍

五香肉丁曲奇餅

FF下都覺得難食

可以一試 軟淋淋嘅糯米皮加埋糕爆汁嘅西瓜
諗起都 ......吾知咩口感

鹹魚cheesecake

蝦醬tiramisu/蛋糕
廿四味cheesecake

整過類似 菊花羅漢果啫喱（輕微止咳的 ）

好似又係 我都未諗到可以加落咩甜品到

菊花羅漢果啫喱
想試下竹庶茅根桂花糕

吾你老母

又鹹又辣嘅曲奇餅

有待改善

蕃茄蛋糕

中文唔容易形容

lavender honey mouse topped with green pepper spiced raspberry fluid gel, crystalized coffee powder, elderflower sorbet

我個headchef呢個月develope緊既點品, 聽講仲未成功, 不妨試試

桂花杞子水晶小籠包

涼茶啫喱
豆腐蛋糕

炸醬雪糕

涼茶加魚膠粉就係
豆腐蛋糕唔係好普遍咩

板南根千層蛋糕
拖羅西米露
麥樂雞楊枝甘露